首頁大比拼google vs yahoo

Yahoo正好多，好多內容好豐富，google乜能都無

乜而家仲有人用Yahoo?

十年前既 post 推返上黎？

hao123 仲多
on9

yahoo首頁

雅虎奇摩

Bing呢？

外國有研究點解大陸人鐘意一啲版面多野到七彩既網頁